點解tvb星期日d劇咁撚高質, 但要擺星期日播 一個禮拜睇得一集 反而大帥哥呢d膠劇日播夜播

屌你老母, 果d乜撚垃圾膠劇大帥哥就日日播
救妻同學會呢d堅正堅有深度既高質劇就擺星期日播
tvb高層食撚左屎? 個腦裝屎? 追得我好撚辛苦

大帥哥膠？
星期日果d係俾小學生放假做好功課睇架。

我宣佈大帥哥係cctvb咁耐以黎最好睇嘅電視劇

樓主就係你所講既做完功課既小學生，所以佢先有時間睇《救妻》，而平時冇時間睇《大師哥》但係又好想睇，久而久之生出吃不到的葡萄是酸的既問題

假膠？